(TG谷）招谷微/麻雀友

招收谷微：

呢刻需要休息的你

需要麻雀腳的你

鍾意講野既你

鍾意大聚活動的你（行山、唱K、睇戲）<-武肺時期暫停😷😷

** 未有武肺之前每月最固定會有1次大聚、勁多小聚！！無小圈子、無是非！

🚫禁厹 🚫娘娘 🚫分化撚

仲有位嗎

入左
見字即覆

啲資料send比邊個

入左無人覆